大家玩日系畫風驚會唔會有日配潔癖？

如題 包括支製泡菜製日系手遊驚
如果有日配揀會即刻狗衝
例如玩Closer同Elsworld頂唔順泡菜聲冇玩落去
PC版軌跡系列得英文即刻冇晒興趣買

直頭要玩日文版 中文化都不了